被公司強制去參加全文檢測嘅你會點

公司開始強迫啲人去進行檢測
一開頭填表格扮到好似有選擇咁
但最終都係強迫員工去
有咁樣情況既你會點？

全民先岩 打錯

報完No show

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

我就係唔係好清楚 公司係咪唔會檢查到我又冇去？🙏🏼🙏🏼🙏🏼

唔會

睇你嗰間咩公司

睇你收唔收到sms

物流業

唔去未唔去 洗咩諗
炒撚左我囉
己經同公司講左唔撚去

自己去私家驗

係唔係國企/中資先

唔係

點查 公墓員就難講

呢個messages 係咪個個檢測完都有？ 公司應該冇可能查到？